有無人玩手機版動森

有無人呀

其實同switch版有無分別？

有咩 where

link

琴日down咗 手機版係咪無得去人地個島

有嫁，你要同人做左朋友先。

反而想問有無得好似switch 版咁撐桿跳過河

目前做唔到唔知係咪唔夠 lv

日本App Store

Animal crossing pocket camp

同switch 一樣？

唔知先上黎問

人地捉緊狼蛛、花瓣我都無

有玩阿 但我有個問題係 人地加我ID見到果個係我set好左既樣 但唔知點解我睇佢就唔係佢果個樣完全唔係我frd黎

想試但係搵唔apk，qooapp唔見有

咁岩同名？

有

玩緊，但好似少野玩過switch版好多

係，但買唔到主機，吊住先

唔知係咩問題 另外有frd加果個朋友都係咁 btw 留id加個frd?

係咪打名就得？

Jeffrey

要你game入面個ID

加左

新手無朋友

你走街行遇到人未加囉

買細電咪唔洗手機玩囉
當初咁平又唔買

訂左大機，等緊